係時候要搞下港鐵

日日收10點
收左唔知搞嘜撚嘢
閘機日日都係咁撚樣
係時候幫佢報告一下
每個站嘅維修進度
比全世界睇下佢所謂嘅修復工作做乜